入定豬咀同罐

當疫情持續到四月
根本唔會夠口罩用
用豬咀既人會愈黎愈多
到時就炒豬咀
而家仲唔入定
到時又排豬咀

網上都有d片教剪開個口罩 用黎放filter 個位
可以節省口罩

哈哈

已經抄貴左

唔識買，呀馬遜要成千5蚊運費

3200 個套單咀 加10塊棉，680蚊

你個"入定"已經遲咗10幾日

我知錯啦，我知好多人入多左單嘴做後備，可否分享下

特價,最後一件